實力差距大 支那隊拒踢2020美洲杯引熱議

據巴西媒體日前報導，中國隊拒絕參加2020美洲杯的邀請，原因是中國隊與其他隊伍實力差距較大，避免尷尬。

今年的在巴西舉辦的美洲杯還有不到一個月就要開打了。而2020年由阿根廷和哥倫比亞聯合舉辦的美洲杯也已經進入了最後準備階段。

屆時，將會有兩支其他大洲的受邀球隊。目前可以確定的是參加今年這屆屆美洲杯的卡塔爾來年還會參加。

而另一支受邀參加2020美洲杯的球隊是中國隊，不過中國隊回絕了邀請。據巴西媒體《環球體育》報導，中國回絕邀請是因為球隊之間實力差距過大，害怕在美洲杯上遭遇尷尬。

對於2019年美洲杯，除了卡塔爾之外，同時參與巴西美洲杯的還有中國的鄰國日本。前不久，日本也公布了美洲杯的大名單，其中有15位都是1997年的適齡國奧球員，而這次選取這批小將，就是在明年東京奧運會做準備。

上述消息被中國大陸媒體轉載報導後，引發網民熱議。

網民「微尼斯人」表示：真是蠢，這本是練兵的好機會，和世界強隊過招，多麼好的鍛鍊人才機會，居然拒絕，就因為那沒幾把用的面子？都大比分輸過泰國了，你還怕大比分輸世界真正強隊？就應該大膽去競爭，去拼搏，萬一贏了一場，或者平了一場，都能鼓舞人心，甚至進強隊一個球都是令人開心的事，真是浪費機會。

「moment_shuang」說：天天喊著要提世界盃 講道理這些美洲隊的實力毫不遜色於世界盃球隊 參加不就相當於踢世界盃 還不去 真的臉都不要了……

「ylchc6666」認為：既然這樣那還衝什麼世界盃，萬一一不小心衝進世界盃了，那還不是有強隊，不還是會有尷尬比分麼？這樣的話世預賽也別打了，好好準備亞洲杯吧。

派香港去咪唔柒囉

垃圾足總好心爭取吓....

運動員就係要遇強越強 不停去挑戰
而家就怕輸所以唔去同世界強隊踢
屌你老味泰國你都輸得仲怕輸
都係留力同企鵝踢算啦垃圾

美洲杯邀強國做咩鳩
唔好邀聖馬力諾

收視。多14億人關注

14億包埋香港
你會唔會睇?

羞辱 下強國搏收視

有興趣，想睇下支那點俾人大炒

中國咁耐以黎係世界杯只係輸過俾巴西一次
點會實力差距大

玻璃王國

可能你地理解錯，
佢意思係話驚炒人太多，
所以拒絕參加呀

唔打就唔會輸你永遠都贏唔到我

唔落場就永遠不敗

會，支持支那對家

仆街,少左個發大財既機會

你地戇鳩
中國唔踢因為佢覺得自己唔係美洲國家
踢黎做乜鳩

因為

裁判，球證，旁證都不是我的人，我怎麼跟你鬥

All in 對家家

踢中港杯咪算囉

Winning可唔可以咁操作

做乜鳩？

咁咪好, 佢出隊少林功夫隊幫係你地班球星收山就唔好啦

一向有外隊
南美得十隊太少

國家隊拒絕參與美洲杯 中國或成最大的贏家

美洲盃真係亂鳩咁黎嫁喎

幫小花登機啦

武球王對梅西

唔夠成員國就要請人哋嚟砌夠數

$

呢個符號可以解釋世事

如果踢到下係 輸0:2 0:3 果種 咁你係岩

得10個砌唔到3組
所以每屆都搵兩隊黎燉腳

我聽人講世界杯連德國西班牙法國都未贏過中國，咁勁？

驚輸既不如摺柒左隊國家隊啦

唔打就唔會輸

屌 支那唔踢咪冇得買對家 仲諗住買對家上樓架嘛 又逼死賭仔 屌你老母支那

中國太勁 驚大炒其他國家
以免尷尬
中國又贏

入去用收山腳收幾個球星皮都可以名留青史
點解唔去?
美斯的最後一戰對上中國隊
西瓜恩不敵中國國腳

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

唔關事啦 如果支那應戰就會俾連登仔屌話自取其辱

習大大說好的足球夢呢？

原來中國入唔到世界盃既原因，除左廢，仲有個原因就係怕入左會冇面

輸打贏要
垃圾

厲害了